Ebb個網d動畫係唔係無修正,無刪減???

???
邊個網有無份正??

咩動畫先？

日本

ebb = 大陸字幕組

反B站 唔該反埋ebb

笑死

你睇tbb下午 兒童台啦屌

Ebb 有刪減先?

唔係日本唔通迪士尼

ebb係偷字幕組片

你以為係佢譯?

人地問緊你邊套呀，你估個個網都齊？

有無修正先?

無修正即係字幕都無埋?

有修
鬼父都無左

支持正版

yes 右上角 要有bilibili正版 先係好動畫

有d動畫，大陸人都有份畫

ed成日見到國人d名

好心睇翻版就唔好咁張揚啦

真.. ebb=無斷轉載

b站起馬真係同日本買左播放版權

樓主小學畢業未?

咁邊到先有無修?